黑色暴雨亦難以淋熄我對你的愛火

好大雨，頭先食飯嗰陣時諗起你，飲湯又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇 。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

咩人黎架？

我愛的人

笑?

睇到起雞皮

幸福 除左我 冇第二個比到你

咁佢知唔知你係咁諗？

手放開吧 老友

數字妹

有冇錢先

停止李性杰好嗎

你代表樓主嗎？

樓主是我領養的一個小朋友
我是牠的發言人

放過我啦

ok 收到👌🏿

咩關係

有病食藥

no